被擋看譜阻彈結他 「續奏涉阻差辦公」 街頭藝人唱願榮光遭警圍 「提醒噪音」

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：